高鐵範圍列為軍事禁區咁咪唔違反一地兩檢

點上車？

車票包埋禁區紙

只限軍用咪得羅

香港好多男都入得

錯啦錯啦 服役既軍隊都唔同 點入